樓好扣好安全帶 準備坐火箭

CCL +0.47 %

唔計

大升了

黎緊仲有全球qe
有排升

廢淡：AA9假數 唔計 好快call loan 負資產

Aa左手交右手chok指數

屌 造市咋

麥太保都潛左 出呢d post冇意思啦

Gogogo

佢去咗買樓啫